TVB記者係攝影機上用黑膠紙遮住電視台Logo

無線新聞 是是旦旦！

地點：警總行人天橋

有TVB就有卧底..

CCTVB不如唔好來啦

旁邊嘈下佢

要係隻咪隔離叫 保大師 反惡法

做賊咩？

正式訂名：賊台

爆眼都係tvb影到

Tvb前線無問題
係剪輯同老細pk

無線新聞，
冇隻好人！

袁志偉勾結外打国勢力，支持中国依法辦事

喂 你邊度架

咁撚似畜龍

都係過街老鼠

每把雨傘下，都存在一顆熾熱既心

香港人加油

同共匪狼狽為奸
支那台TVB日日報導假新聞
得到被香港人唾罵既下場係抵撚死！

大家重記唔記得無綫新聞 事事旦旦

都話唔係事事旦旦咁mild
依10年來差多好撚多倍
咪再撚用10年前口號

賣港賊台

唔好再用事事旦旦

好撚mind！

幾好依個口號

無隻係人會唔會仲好

人唔會用隻嚟形容

我如實轉述當年事旦男點寫啫，十年前咁 out

依家一早有晒新口號

咪再用10年前啲口號

完全唔夠力

我都係鍾意事實陳述多啲

例如專呃老人

依個都好

嘥鳩氣

過街老鼠

千祈唔好喺隔離唱歌阻住人拍野呀

push
唔好再用10年前事事旦旦嘅口號

依10年cctvb差咗10倍

仲用事事旦旦鬧佢 完全係不對稱

屌

以後見到cam都叫tvb仆街先，其他台都無所謂，反正係示威口號

執咗佢啦，logo都唔敢show

即刻大叫有tbb d人就會自動自覺迫埋去影相

無線新聞 是鳩爛旦

唔好呀刑毀㗎

無線新聞 是是旦旦！

無線新聞 差撚過人

都話唔係事旦囉吊你

可以係現場串佢唔中立, 但千祈唔好阻止佢地採訪, 始終新聞自由行先.

係
唔無遮鏡頭
入鏡就好

唔小心姐 咁多人

陰公 咁唔見得光

聽說Tvb 新聞部高層落咗order ，唔可以播影響差人形象片段

班前線記者應該就ok嘅

push

唔好阻佢地拍
但係問下佢地拍完唔播拍嚟做乜
記住大聲啲問
驚佢地聽唔到

雖然係咁
不過實在太太太撚憎 tvb

tvb 前線人員, 對唔住啦, 你入錯公司.

同埋舉牌入鏡

依家班tvb妓者練到神反
有人屌即cut機

佢有行使好第四權先學人講新聞自由啦

咪阻撚住佢地個鏡頭呀

發夢頭先喺入境大樓
個tvb攝影師俾人追住黎屌
追住佢嚟舉牌入鏡
全場叫無線新聞 事事旦旦

剪片昆人

做tvb根本都垃9圾。
份工好撚好做咩 雞水咁多 出賣香港都肯？
狗黎

變成過街老鼠

推

其實返工返到咁為乜？
啲cam man,記者醒覺未？
已經淪為過街老鼠

Rthk同apple都影到

叫中央派片你播咪得囉，扮乜撚野呀，

邊到有得睇返呀？？

最好笑作為傳媒竟然係變左被攝影嘅對象

警總訴求係咪要加返cctvb news

唔敢指指點點太多決心舉牌狙擊既兄弟姊妹，可以繼續強調要轉台

無線新聞
誤導市民

咁咪好似黑警速龍咁?

個個都搞9佢梗係遮啦

係鬼咩
佢地怕睇到遠鏡咁多人
咪成日都係用近鏡囉
點知獲獲近鏡都係佢影晒啲衰野咁唔好彩架
等天收架

最多唔錄聲

無線新聞 扭曲事實
無線新聞 呃鳩老人
全部高層 仆街過人